女朋友話我晚晚睇世界盃忽略佢, 嬲咗我點算好??

大佬呀4年得一次,
女人真係唔講道理,
唔振下夫綱真係唔得

點樣可以氹返女朋友, 救助

睇nba

好好珍惜你女朋友
如果你係好鍾意佢乜嘢世界盃都係bullshit

飛撚左佢啦！

你畀佢屌你屎眼咪算囉

叫佢一齊睇 佢唔睇就佢忽略你

你隻手係唔會嬲鳩你，師兄係咪有思覺失調？🤔

岩

幫佢含

慘 香港男人

一齊睇

自己睇啲濕鳩劇就無問題,男朋友睇四年一次世界盃就唔撚得
紅牌出場

使唔使咁多負評， 你哋全部都唔明

我都比人嬲左

邊到晚晚啊，今晚先第三晚咋喎

屌住睇

完哂世界盃先再算囉 依家氹完咪又係要睇波 無限loop

今日先第3晚
第一晚俄羅斯11點 ，咪踢果兩個鐘
第二晚，如果你要睇埃及同伊朗，咁抵你死啦，但葡萄牙2點開波，你條女訓左喇掛
到今日先6點開始直落幾場波姐
想知點樣justify到晚晚睇波唔理佢

聽日開始你日日都睇靚衫手袋，睇下邊個驚啲

佢都唔明白你
點解仲要一齊

攬住佢睇波囉

咁你無波呀嘛

愛情唔係應該互相尊重，體諒，遷就，最後達至互相扶持架咩？點解剩係你對佢單方面咁樣做？話曬世界盃四年先得一次，咁都唔陪下你睇，佢究竟當你係乜嘢？佢究竟鐘意你啲乜嘢？

一路屌佢一路睇波
入波個陣中出埋佢然後大叫gggggooooooooooooooooaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllllllllllllll~~~~~~~~~~~~~~~